［多圖］女明星仿效鄭秀文 呈現多水多汁比大家欣賞！

可愛嘅汪明荃女士

連啲汗 隔住個mon都飄到陣陣老人徐～

最後前政協仲要「嘻嘻」兩聲比大家聽
真係好打意

屌你

屌你
加句慎入啦

已block

屌

呀美好快

嚇一嚇 仲要特寫係咩事

呢個年齡算係咁

掛住我的那媽星

不能只有我看到

成七十歲, 差唔多啦, 唔通仲係京華春夢咁嘅樣咩...

頂你個肺

幾勁，七十歲仲可以流爆汗

仆街，好似忍者亂太郎 個阿叔扮女人

唉又衰咸濕

呢D 就多圖

我重以為係靚女挑鄭秀文機

仲會間唔時show下白滑小淫腿比大家

帶領潮流

我都掛住你啲cls po呀美

正

嘩屌，嚇撚死

呢排無咩出

我認我鹹濕

阿姐好仆街

屌你老味

btw正評

鄭秀文7張野嗰陣可能都無呀蛆keep得好

dllm 加慎入洗死？

推比多d人見到

咁睇好過sammi

屌你老母lunch time放呢啲野
Pish

點解樓主會mon住呢個阿婆嘅ig

仲未見阿姐頭號粉絲嘅？

原來佢都開左個po

屌你老母啦

正皮引伏

明荃之友全面進場

屌
食食下飯都嘔翻出黎

鐘意70路果班硬左未

屌你老母

( Show Blocked User - 一閃一閃那媽星 )

damn you

阿姐係好野 但可唔可以唔好學鄭秀文影相

....

嘻嘻嘻

啱啱先食完飯...

頂，不能只有我看到

推 ~

慎入啦屌你老母臭閪比狗屌

正皮

我知架 不過都係撳佐入黎

唸起早幾日個60路post

明荃個衰妹

屌你呀！

Hello

其實好過SAMMI
啊姐算唔算對SAMMI 行刑

係明荃之友會長

我愛連登

唉 呢啲就有圖.......

阿姐係咪有睇連登，唔係既話冇理由今日會出呢個post

隻瓊狗又抄post

笑到仆街

汪明荃女士為演出《蝴蝶夫人》一角盡心盡力，並遠赴日本深造戲劇，一齊嚟睇下阿蛆學有所成既成果

竟然唔係畀你屌

如果係特登玩 其實幾玩得

上瓊狗台睇番，人地12點出post wor，樓豬1點出，坐時光機抄？

到底最呢啲相係咩心態
後生靚女就話啫

汪蛆其實沒咩問題 70幾歲算係咁

屌你

不能只有我看到

屌嚇到個心都離一離

我

我屌你呢啲就要多圖

兩個都係1 hour ago 呀

人地12:53分，樓豬13:02分
你好柒

好想顏射

聞到陣老人味

平心而論 阿姐7張幾都算係keep得幾好

好嚇人

仲諗住係欣宜添

Hi 好耐冇見

正評引伏